人人話雲加踢既係漂亮足球

但點解主場打啲歐霸都唔入波呀

出乜陣容

唔漂亮

爺爺榜首留力

好過愛華頓

線已出 電叻又嬴

起碼出到線

前4>霸氣杯

爺爺已經一定榜首啦 仲同你癲咩

絲打又燈

垃圾紅星對二線隊都然唔到

歐霦分組基本野啦

得個波靚

已經拎愛記同牙比

人地洗錢多過雲加

電叻出隊後備都出線

出梗線

練防守咋 你識條春咩

雲爺爺要你教?

漂亮還漂亮 入波還入波
漂亮地唔入波唔撚得牙？

農夫嘅全民皆估？

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

組織漂亮就夠
入唔入波唔緊要

基奧特咁靚仔都唔漂亮？